蕭若元：贏左十八區區議會建立聯合政府！

推

仆街 又燈

屌 收嗲啦

呢舖冇lu

快搵人打暈燒山

Push

輸足十八區
蕭生真焦土

阻人返工的確已經令好多人不滿

邊可能贏十八區, 即係唔係字面燈

屌...

輸咗十八區就可以建立聯合政府？？？

唔好呀

今次含家剷
你講建制贏唔撚得架？

諗下都開心
不過應該無可能發生

屌，又登

即係贏唔晒18區啦~
都合理GE~

唔係扮
佢真係腦殘

即係種票種到仆直

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

燒山

愛護大自然，不要燒山

入黎睇呢張gif

其實泛民/本土贏晒真係可以組臨時政府

不過個個鬼講咪撚投
講到汽油彈就可以擊退中共咁

麻包袋準備🙄🙄🙄🙄

聯合政府= 建制，土共，左膠

死亡之吻

其實佢無講錯丫...做乜要屌佢..

，

d人鐘意玩膠

出少句聲當幫忙好無

玩撚完

唉

姐係一係贏咗，但冇建立聯合政府
二係冇嬴，冇建立聯合政府
三係無嬴，但建立咗聯合政府

佢之前已經話我地有好大優勢贏 到我今日見到埋嗰d種票信封 真係玩撚完

泛民不敢相信

三分一

正式宣佈，推舉燒山為冷氣軍師盟主，大家有冇異議

同你諗嘅嘢一樣

靜靜地啦

好撚驚佢講野，佢咁講十八區區選係咪會輸

屌

仆街
今次要破佢燈，一齊文宣

佢係話如果贏咗
嗰十八區議會有代表性過政府
樓主玩野

Btw唔講燈唔燈係有啲道理

仆街了

連登好好笑，燒山好野.....靜啦.....燒山識玩.....靜下唔得既.......燒山好波.....今日又輪到靜下唔得既係要出黎燈

打少陣飛機啦
區議會要18區過半邊有可能

林奠：

屌佢，出少兩句聲唔得嘅

玩完lol

Mola mola

點會贏得到架.攞返一半已經好好

輸足十八區可以返去訓喇

如果咁團結就唔洗今日咁辛苦啦，一大堆港豬阻下佢番工就投對家賣港

揾人暫時 禁錮住佢先

外號燈神

出少句聲冇人話你啞

屌靜靜地贏咪幾好

收嗲啦屌

molamola

因為元朗呢 d 冇乜可能光復，所以贏唔晒 18 區

咁姐係輸哂18區啦

mola mola 銷藥員開口。。。

贏17區

咪係. 仲有離島區呢.
佢依條友真係信口開河, 乜都9UP一餐, 旨在製造話題去呃LIKE

屌你老母

放過香港人啦燒山

[傳說][緊急]]區選中共如何做票 - 要手足幫手

我以為佢會好撚醒至少上政府網頁 睇下統計數據 點知都只係鳩up

慘 又要輸

即係輸咗之後建立

贏個17 區

靜靜地贏唔得0既

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

佢究竟知唔知自己嘅超能力啊？
應該話民主派唔會贏
香港無民主
中共無天滅

唉屌...仆你個街

+1

輸咗就冇得影響特首選委組成，組完個聯合政府只可以用嚟打飛機

有晒數據
計好晒數
基本上無得輸

靜啦撚屌

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

仆街

屌 咁佢收嗲啦
無啦今舖

你老母下面開始多人

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

到時真燒山

玩膠玩到出禍成千人被人拉

過幾日又玩膠

連登仔仲話抗爭

踢走保皇黨

agree
不過巴打你呢句一定俾人屌

唔聽佢講，理大先搞成咁
繼續呢種心態囉

輸晒十八區，藍絲建制稱霸香港

又少一個可行方案

靜靜地贏唔得嘅

即刻告急，屌

應該今次輸到仆街
又中票, 又掌手雷, 又出每個票站二個黑狗, 又唔係即時睇票

最緊要係你班友唔投票呀!

屌 收嗲啦燒山

元朗有721...
多新樓

on9,憑乜，憲制上，制度上區議會都無權

屌，又嚟？

燒山又亂講野

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

咁我係共諜喇

燒山出少句聲啦

如果星期一朝早起身個點票結果仍然係班建制奪過半議席，18 區繼續籠斷區議會分區主席，呢個運動將會完全結束，自己諗下星期一班建制派會點解讀呢個選舉結果就知：

何妖（吹住喇叭咁講）： 又話懲罰我？我又咪係入左區議會

鼠王芬：大部份市民都係支持三萬警察辛苦嘅工作，亦都認同建制派多年嚟嘅工作。

李慧琼：我哋相信大部份選民嘅眼光都係雪亮嘅，今次嘅選舉結果就好清楚咁反映民意，暴力係無市民支持嘅。

鄧炳強：警察嘅工作好辛苦，大家都睇到，今次市民嘅選擇為警隊一路以嚟止暴制亂嘅工作作出肯定同打下強心針。

散仔康樂部主席：各位兄弟，我哋無做錯到！全部市民都睇到，班曱甴係唔會得到支持嘅。

張建宗：民調我就見唔到啦，但係選舉結果就好清楚咁展示出香港大眾同暴力割蓆

689：理大留守嘅暴徒，宜家班和理非無人理你哋啦，連票都唔投，你哋真正做左 condom

777 ：選舉結果已經好清晰咁表達出市民大眾與暴力割蓆，少數嘅極端暴力分子要脅政府達到所謂嘅政治訴求係永遠唔會得逞，亦唔會得到市民嘅支持。

中聯辦（開香檳慶祝）：愛國愛黨是區議員最基本的要求，香港的市民是沒有異議的。

港澳辦：國家全力支持愛國愛黨的建制人士，港獨分子的陰謀企圖，在習主席偉大的領導之下永遠不會得逞的。

侵侵：Hong Kong has a very good election. Hong Kong people have made their choice. It is very good result and good democracy. We don’t need to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

和理非：除左無得遊行集會，宜家連選舉都反映唔到自己嘅意見，唔會再有中環「和你 lunch」，大家回歸港豬賺錢mode 深潛。

理大手足：感到真正被遺棄，被和理非割蓆，繼而投降、被捕、甚至自殘

陳彥霖、周梓樂，還有新屋嶺、太子站、721 嘅受害者，將永遠蒙冤。。。。。。警察同林鄭政府將會得到人民嘅授權，繼續橫行。。。。。。

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

拎左個議席之後開議員辦事處可以請番有案底嘅手足做辦事處職員，俾建制贏左就繼續派蛇齋餅糉。

唔係講區議會贏左就代表個運動會贏，但係區會輸左個運動肯定會輸！星期日係好重要嘅一個關口，六月以嚟咁多個關口都過左，今次希望大家都要齊上齊落，要過呢關。

[人手頂置]連登區選最後共識

推

贏17區好啦 元朗獨立咗 唔關香港人事

睇通哂